想自我隔離

想留喺屋企 唔想見人 想獨居 想做隱青 唔想聽人講嘢
屌 畀一刻安靜我得唔得 我就係咁自私

我明😔

same

可唔可以停一停先 唔好講住
但你好唔開心
我應該要安慰
係我嘅問題
但我都好辛苦
我咩都諗唔到
隻眼好痛
個腦都好痛
好想好想嘔

我好自私
我好想走
我反正咩都冇
我唔想再諗起糟糕的事情
唔想諗自己有幾糟糕同自私
都諗唔到以後可以點變好

我好似日日分裂咁
不停推翻自我
不停妄想不可能的事

今日係2019最後一日
一切根本沒有好過。

又無事了。